我發覺d 肥婆多數都淫底

上次同個肥婆去睇戲
佢係咁搞我
真係好淫

搞到我focus 唔到
完場都唔知套戲講乜

勇氣可嘉

有冇巴打都date過肥婆？

師兄你真識食

作為肥婆本身外表輸在起跑線
如果都堅持唔淫底

呢世我諗都無機會再淫lu

肥係天生？
起咩跑線姐
重讀中學語文啦

樓豬食慣肥婆

食過幾次啦
幾次都淫底
佢地好鐘意肉體上既接觸，會chur 你

女友係肥婆

巴打應該好攰
要補一補

試過
有個直頭結婚前都肯出黎開房

心理時鐘巴打召喚